磚頭係好撚有用既road block

我係車手 深明啲車經過啲碎磚又唔可以行得快 做到堵路效果
陣地戰又可隨手拎黎做武器
一人拎一舊都已經整到 易整
有狗衝緊又可以減慢佢地速度

頭先經過見到地下成條路都係碎磚夾住啲玻璃，真心唔敢行

今日沙田 吸取教訓 前後排都要